遲啲Chines Live Matter,班美國白人要向咱們中國人跪低

我準備好屌白妹了。

幾時先有
到時香港人可能個個認做中國人

駁唔倒

老甄認同

你係中國人呀HI

黑人都要跪低同禾地中国人含撚

CNM

爽呀..

Nmsl

不了，死返去種棉花。

中國人搶劫低過人民幣9500元可以唔入罪